三罷唔可以停

仲猶疑緊參唔參加黎明行動既和理非/淺黃，請聽小弟一言

連續三日既三罷係前所未有，效果亦都非常顯著，呢個政權最大既春袋一直都係經濟，如果可以做到無限期既三罷，相信佢好快會跪低

三罷亦都係其中一個最低成本換最高效益既手段，曾經係炎炎夏日，甚至冒住大雨出黎遊行既你，點解唔試下早啲起身同手足一齊塞交通呢，呢個與民為敵既殺人政權，唔係話你去遊行，去求佢，佢就會答應我地既訴求，見到前線手足中實彈差啲連命都無，你仲忍心係到口號式抗爭咩

要記住我地已經無野可以再輸，今次長期既三罷如果輸左，你有信心下次仲可以做到一樣咁大既規模?我敢肯定一定更難，阻力一定會更大，所以如果睇完篇文令你想做多啲野既，求下你幫推去reach到更多人

香港人 反抗! 報仇!

最緊要係氣勢如虹 冇可能停
一停 班要推先郁嘅人就消失

推

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見啊屌

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.

中大件事係一個轉捩點

feel 到大家開始放鬆左
小心呀 唔可以輕敵
佢地要整死我地呀

我地游車河再返工啫。
總結經驗：今日係塞到停鐵，從而達至成功。我地再接再厲，繼續塞到佢暫停，加油！

今日見到塞鐵手足比啲藍絲港豬屌真係好心up

1114 曙光

曱近平

大家千祈唔好係狗鐵扮暈呀

曱甴平

永無止境的三罷 直至我們勝利為止

最好搵埋fd一齊，遇到啲痴線藍絲就算唔打得都可以拍片